親政府恐怖分子仍然在逃 頌明苑嘉明閣21樓

懇請各位街坊留意

【將軍澳「連儂牆」3人被斬傷 警方檢獲兩把刀】

將軍澳一條行人隧道的「連儂牆」，發生持刀傷人案，一男兩女受傷。隧道地上遺下一把刀，警方又於頌明苑一個垃圾桶內，檢獲另一把刀。

事發於凌晨大約一時半，警方接獲報案，說在連接景林邨和厚德邨的行人隧道，至少一人持刀傷人。一名女傷者受傷後清醒，被送往伊利沙伯醫院治理，另外兩人則被送往將軍澳醫院治理。

#香港電台 #十點半新聞天地 #將軍澳 #連儂牆

唔好倚賴警方執法 元朗成個月都拉唔到人
而且重點唔係拉唔拉到人
係有人派人響民居範圍進行襲擊
警方同屋苑保安明顯放水
今次知道埋住邊一層都仲未拉唔到人
請居民團結保護自己
將呢單新聞spread開 翻工幫手airdrop下
叫身邊啲藍絲親友小心啲 唔好同恐怖分子扯上關係

不要麻木 保持憤怒

宜家係住邊一層都知咩？

cctv 睇到21樓出入

［國際文宣］

有冇文宣大佬可以幫手整圖，將元朗、荃灣、將軍澳斬人事件擺埋一齊，俾人知呢個係state sponsored terrorism? 想放上Twitter reddit廣傳

知道咗都可以做唔到
唔知代表左啲咩呢？

01/02/03室
三個單位都無二手交易紀錄

政府有網站可查詢

推

仆街

警犬放生恐怖分子

佢哋而家要市民自己捉犯

21樓全層查左冊先算

有冇21樓街坊響度

pish

push

事隔六個鐘 仍然拉唔到人 請大家提醒將軍澳街坊出入小心

街坊圍嘉明閣啦

死黑警

著左草
唔會返將軍澳

佢返屋企要拍卡

屌 仆街死黑警

親政府恐怖份子

有時d 保定是是但但
喂人入都唔理真係唔奇

保安

有冇可能凌晨冇人出入嘅時間 有人經過都見唔到 嘉明閣有冇業主立案法團可以關注下

住客保安點會唔認得

疑兇是以拍卡進入的，而頌明苑的拍卡系統是按戶有限制地登記（巳fc）。

當時嘅時間只有疑兇1人進入，因此警方可以透過拍卡系統查到拍卡疑兇是出自哪一戶!

大家今日應該自發搜證，唔好俾機會佢地消滅證據

未必真係住21樓，21樓出可能行樓梯上落幾層

民兵包圍啦

如果有心做嘢嘅話 有冇可能都呢刻都拉唔到
請大家將呢件事spread比藍絲睇狗隻既無能

警方一定又講廢話
跟進 證據 調查當中 無可奉告
個別事件
btw希望快啲好返

推
搵佢出唔撕鳥

希望住頌明苑既人幫手

對家有乜衰野都話係黑衫曱甴/示威者做
成日污名化我地
依家我地要正名翻
唔好再講大陸佬/白衫/紅衫/藍衫

撐警暴徒斬傷連儂牆一男兩女

要等人知道撐政府既人有幾邪惡！！！！！

d 巴打話佢著草唔會返屋企
我指如果件事淡化左之後
佢可以用哩個方法返去

由佢拍張卡開始已經知道身份

張卡可以電腦del
佢返屋企就要叫保安
一係唔返

保安唔撚認得 以後新年係果棟都咪撚派利是
仆你個街

藍絲=支持恐怖分子

721 811

仆街啦 死黑警！！

斬完返屋企

佢都幾目中無人！

如果冇咗隻腳睇吓點着草

唔知係咪背後有強大組織撐腰

蝦細路就快。 捉細路最快。 恥

幫手推返個連登post上熱門!!!!!!!!! 行動post去曬邊?????

823人鏈, 和理非升級!!

香港之路 The Hong Kong Way
日期：2019年8月23日（星期五）
時間：19:00集合, 20:00至21:00組成人鏈
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站
***行動細節稍後公佈***

大家除左到場參與，仲可以加入做義工！義工要人！！請入Group！！

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
歌唱組

823 香港之路公海群組

823 香港之路頻道

Facebook

Instagram

Let the WORLD witness our UNITY.

唔該唔好再推d狗乸post

天水圍走光女義
尖咀盲眼女義士
將軍澳連儂被斬義士

對唔對得住佢地

會唔會出左境，今晚最少要搵到佢邊層邊個單位

藍絲暴徒 殺人放火金腰帶

33.333333機會都係機會

又唔好冇咗隻腳咁過份

上

Fk

搭𨋢21樓出入係咪就代表住21樓？

痴撚線，市民做撚埋佢地嗰份

仲有荃灣被斬兄弟
爆牙義士
眾多受傷手足

咁都捉唔到警察部執乸咗佢算啦

係lo

自組保衛隊
黑警信唔過
勿忘721
五大訴求
缺一不可

推到有住戶智能片登記資料

所以大波驊提早返港？

日日上去敲門
三道門都敲下

佢搭去21樓唔代表佢住21樓佢可以行樓梯嫁嘛

又識換衫又識着草
究竟背後係咪有人照住

憤怒

有卡入到樓可以好肯定佢一定係住喺嘉明閣先

忍忍忍忍忍
政權故意挑釁，不要中計
冷靜，小心又被騎劫
北京现在最需要什麼？

示威者暴力

忍無可忍，香港黑警，
目無法紀，任意妄為，
槍殺平民，包庇罪犯，
亂港黑手，罪大滔天，
解散警隊，還權於民！

立即解散警隊 要黎都無撚用

宜家個保安包庇恐怖分子？

推呀屌你老味
意見唔岩咪寫d粗口出黎貼係連儂場發洩囉 班小朋友又無屌9你
好地地一齊傾下計
忽撚左上腦拎把刀出黎斬9我地d小朋友做乜撚野事呀

依家狗閪警係唔撚會理
屌佢老母
以後全部自己方法
嬲撚到仆街
幾時有人組團保護香港

可能性
1. 保安包庇
2. 保安無能

3份1機率
貼大字報係3個單位就得
另外兩個無辜單位為自位會割席

自保

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821/823/831 死線（未定好）

823人鏈

824 去完觀塘再入機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

不能麻木，保持憤怒

但又唔戴口罩，因為知有人照所以冇事

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

721
811
820

見到好多連儂牆兄弟都無裝，真係好危險

追post見到話 cctv睇到佢換左紅衫係21樓再入lift

推
私了？
司法制度已死

查清楚就組隊上樓私了

翻左大陸啦應該

殺

唔好比popo拉到佢 到時popo只會保護佢

撐警暴徒斬傷連儂牆一男兩女

可以21出住20，避cctv

雖然我覺得佢唔會醒到咁

屌佢實逃返支那，然後政府可以話要同大陸公安合作捉犯，而俾支那公安落黎過境做野

宜家要我地幫手查案

如果21樓掉嘢會唔會唔係住21樓？但好熟環境 可能上下5層出入嘅人去check?

同佢行得後樓梯 可能有踩過線 知d保安嘅當值時間或者知係替更？嗰度嘅職員有冇關係？

用卡，密碼，八達通定跟人 入閘？

係衝動定有預謀？

7.21 元朗黑夜

8.5 8.10 北角福建幫打人

8.5 荃灣藍衫「愛國人士」斬人

8.14 西環持刀街坊恐嚇市民街頭播片

8.20 將軍澳連儂牆

Check個拍卡器？搭lift有個時間，check到邊個時間進出入

恐怖分子

到宜家都捉唔到人 知咩事啦

支持行動post!!!

凌晨看更多數訓 依家開始見人訓就影鳩佢相先入屋

將軍澳人 圍樓

2108 利申: 一手fc by 看更

換紅衫著草啦。

居民自己搞掂

Dklm班死黑警，呢d都唔拉！

住客？

ys

知邊個都無用，有政治背景就根本唔會做野

而家逃都唔駛

成晚喇去撚到黑龍江喇啦

唔好靠黑警啦 自己香港自己救

藍絲殺人都得

推，

去揾佢

召喚查冊撚

冇示威者嚮現場情況下，成班防暴拉隊去土瓜灣工聯會拆紙仔，做狗做到咁

其實影唔影到兇手個樣？

升降機都影到樣，座頭一眼就知邊個啦！

已經數唔晒
呢個時候仲失焦 點對得住佢地

你老母唔出黎譴責

等睇黑警同深圳公安合作
成功移交疑犯
轉移視線

dllm黑警
而家係你班黑警唔做野呀

隨時着草

入左雞場～北京都到了～

2108室

香港警察落地獄！

低估敵人係最愚蠢嘅行為

開掛之達人有曬video

著得幾耐？你估會俾好多安家費？we won’t forget,we won’t forgive

仲藍絲 算鳩數啦 佢地話斬得好架

如果真係住客，即使d片唔清晰，鄰居或長駐保安都應該認得係邊個

認同係住21樓，如果佢咁醒識避cctv就唔會入呢座樓，唔會搭𨋢

估計回家拿回鄉證返大陸，如果警方做野手快，就唔會比佢出到境

無法無天

不要麻木 不要見怪不怪

咁點都要查21樓先啦
唔好一開始就ban人地ge成果

唔係警狗唔想捉一早捉到，根本冇周詳計劃犯罪

案發後八小時 兇徒仍然在逃

LAND SEARCH得唔得？

呢D四圍斬人..有晒片同樣真係公安都拉到啦...你老母香港差狗真係唔顧市民安全...由得恐怖分子四圍走

咪傻啦藍絲咪拍手叫好囉仲咁天真

星期日灣仔都有刀手係灣仔斬人
雖然好似唔關反送中事
但係大家可以跟下兩單野警察分別點處理

買觀星筆閃電拉人
持刀斬人影都冇

有人話2108 請問有冇FACT CHECK

警察拖慢黎做有心放條撚樣番支那, 屌黑警老母

連登神探出動

狗狗星期六日拉唔到人
就出陰招
又想迫市民以牙還牙 再衝突

推到有credible source face check為止

推到有人認到條仆街！

唔使旨意再有利是收

唔好比佢著都草

著左草上大陸啦

定係有心想放隻恐怖分子出來斬人

真係一手fc

好似係蛇齋餅做既，應該走得甩

推呀

認真，有冇人上去私了？

仆你個街死黑警，出糧唔做野

鄰居們割蓆保平安，爆料pls

建議整大字報貼街招
同街坊講捉唔到兇手 佢地層樓跌硬

Push

有街坊都可能會認得佢

大家要小心自身安全

🤬🤬🤬

麻包袋

呢啲時候係咪去左搵果區區議員幫手着草

正解

推左先

屌佢老母 扮傾計斬人咁仆街都有

推左先 唔好比狗乸出番嚟

我知呀 睇下有冇住戶fact check

政府親恐怖分子??

小心佢行樓梯走

推住先

成層21樓 封左佢

頂

推
斬人嘅同包庇嘅唔好以為好好玩
佢哋必定會不得好死，仲會係死於非命嗰種

老老實實，條友如果著草上大陸未必落得返嚟，隨時俾人滅口

一定有預謀
刀都帶曬 斬人又有曬目標咁
好撚嬲！！！！

看更唔俾料係咪即係可以視作同黨

推 大家要睇哩個

推啊

如果狗唔捉
市民自發白色恐怖有無得諗

搵人查冊，起碼知業主名

有樣野叫公民逮捕，唔知啱唔啱用

重點係出入門口個拍片紀錄
有晒住戶登記

呢件唔應該拉埋一齊，呢位冇旅遊巴接，只係個別傻佬

係 新年唔再派利是

[ur

重點係出入門口個拍卡紀錄

推呀屌

有都唔認啦

知道詳細地址可以幫手查冊

其他住客都會認到啦 同層既話

推丫 唔好比恐怖分子走

Pro-Beijing terrorist do that !

香港警察
全部垃圾

休班⋯⋯⋯警員

撐警暴徒企圖謀殺！隨街斬人

屌 痴撚線 真喺愈嚟愈多癲佬
但痴唔哂 識換衫
推爆 入去坐廿錄啦仆街

屌你

818和平大集會後，香港社會本已回復平靜，但別有用心的親政府人仕故意襲擊異見者，再度挑起社會暴力事端，斷絕香港和解之路。手法與元朗北角荃灣襲擊市民事件相似，相信有激進建制派議員策劃一切，企圖以亂港去撈政治本錢。

親政府恐怖份子不可姑息，勸建制派不要心存惡念，包庇殘暴恐怖人仕。

警方也不可姑息養奸，倘若24小時之內也抓不到涉案人仕，相信是警方有意放生，暗中助長親政府襲擊異見者

TUI

係咪有意放生等佢地斬多幾個先拉？
推到記者會問

我都覺得有可能，無理由咁豬直出直入

有無cctv影到後樓梯位置

頌明苑 嘉明閣 2108 業主為
Lin Szu Fan
Chuang Chin Tzu

似似地 大陸西名?

joint tenant

同我填撚左佢！
中共係恐怖組織

最好有可信來源FC左先做野

警察唔理wo
咁就當係啦

推啊！ ！
靠黑警死得啦！ ！

我覺得唔好咁老定21樓 佢係後樓梯扔衫 大可以行去另一樓層入lift

樓價要跳嚕
廣傳比街坊

要跌

當我冇講過 原來大家咁快手查哂

想知佢係咪2108

可以試下搵兩個人係21樓lift口捕佢

捕到就可以收隊

通知其他手足之後再決定點處理

想再快啲

可以試下搵十個八個手足係嘉明閣啲出口捕住

再用消防警報迫佢出嚟

Btw搵到佢記得要幫佢影幾張大頭相

咁嚴重既事都唔重視
將軍澳班藍色可以繼續讓沉默殺死自己

捕佢嘅意思係確定佢係嗰層嗰室

換左衫著左草了

推住先
一定要搵到條撚樣出黎祭旗

agree

最好笑係成個西貢區基本上都係建制派區議員

borrow room

在香港長大，我們都是自己人。
勇武是和理非不可分割的一部分。

求吓大家，冷靜啲，check真啲

同意 做乜嘢之前都一定要查清楚先
不過有卡入基本上可以肯定係住響嘉明閣

推
似大陸佬名
就算唔係業主自己斬，都一定同佢有關係走唔甩

警察真係無撚用 垃圾

查案要民眾查係好撚可悲

咁樣影到CCTV,警察都知邊個做。唔通人地係屋企比你拉。緊係走左佬。圍差館，不如發散人去搵。

有哂片有哂cctv，仲要查幾耐呀，班垃圾狗，市民都查得快過佢地。返入老母個閪啦。

DLLM無可能咁都捉唔到人

市民做撚埋警畜份工?!

見到斬返佢

條撚吊實換衫走人/番支那都唔奇
真係得黑狗捉到
搵人起左個阿叔底先啦

1 有可能經過走火通道到21樓
2

up

全人民凶

全民輯凶

有哂時間
拍卡紀錄唔可以對番知條友乜水?

仲有件衫有咩dna 毛/皮 果d組織都可以對下啦

2 各位派發相片及問卷詢問該坐嘅街坊
3 對保安員詢問及致電管理公司查詢
4 同村民詢問以前有冇見過呢個人可能係大陸嚟嘅人

999

痴線
咁多證據影到都唔拉佢返去做show

2108

好嬲呀！！！！！！！
D仆街警察死都唔捉人！！！

721係咁！！ 811係咁！！！！
我地可以點

一定要全力推

換埋衫走佬啦屌搵其他渠道刮佢啦

可能收到order要比佢斬多幾個先拉

兇手應不在問凊楚先！

先fact check 後行動

有無得check返個拍卡紀錄？

啲狗應該delete僅

有無手足係附近去問下保安
唔好單拖

開始沉啦
對唔對得住流血既手足

碌緊post撳錯腐皮
全民追凶

上返黎。

823

啱啱訓左 個恐怖分子自首左未

貼哂成層做連儂牆

屌依家市民要查撚埋佢嗰份

黑警唔做野我地市民自己做 好快獨立調查都唔需要可以直接清算黑警全家

推到抓到條仆街

屌你老母推

市民自己做

係咪可以解讀為政府買兇殺人

捉人

推！

推到同層主戶出嚟割蓆

休班警所以唔捉得

親政府恐怖分子仍然在逃

廢除香港法例第232章 《警隊條例》

pushpushhh